馬頭圍有無手足

土瓜灣附近暫時無狗 風平浪靜個個翻緊工 馬頭圍家計會工聯會十字路口一塞就搞到101 111 116 全部過唔到海 千奇唔好亂拋垃圾 搞到人地返唔到工啊 我等緊車等住你地班暴徒

垃圾幾件藍絲就清得走啦又唔係黨鐵

深藍地區加發夢界毒撚